Terwijl ik aan het vroeg hij mij wat mijn naam was, maar voordat ik hem kon vertellen, begon hij me te vertellen over een bluejay en een jong konijn had hij opgevangen in het bos eergisteren, en hij vroeg mij waar Mozes was toen de kaars uitviel.
